有冇手足去左追風/滑浪？

滑左轉 好能大風浪 好正